ICAC有用，梁振英就坐緊監啦………

icac 係直接under 特首，即係林鄭

好明顯林鄭想用icac 查班白衣人，拉幾個黑警，拉幾個黑社會

用黎降溫咋嘛…………

冇真雙普選，什麼都沒有用

大家請記撚住，謝謝！

推呀

推

總之咪撚俾icac轉移視線，係成個政府官黑勾結

冇錯！

推 唔好比佢降到溫

我覺

勝在有icac

變左笑話

又係上面班大陸狗做出黎既政治安撫手段，真係公正要入罪既人，起碼超過半個政府高層同中聯辦，當笑話睇就算

唔駛再對狗政府有任何期望

交幾個黃底差佬出黎

當年icac成名既黑警貪污到最後都係特赦哂。。。跟本就無撚用

講真哥句，查撚完，李家超，遊乃強都要坐監

成個元朗警局d人都拉撚晒

大家收唔收貨？

我都唔會收貨，因為冇真雙普選

只會有第二個李家超出現

唔該大家睇清楚個現實，謝謝！

黑警加人工係好合理既事？

一個都唔會拉, SORRY

push

自己友查自己友 唉

所以唔洗理